自拍棍邊隻好

2老自拍全大頭根本影唔到後面

諗緊話佢知呢個世界有樣野叫自拍棍。。。。